黑社會想哂馬，警察同政府責無旁貸

你唔一開始制止，只會更多呢d